浸大學生會會長俾人拉一事提醒大家小心便衣警跟蹤

浸大學生會長係鴨寮街買觀星筆俾休班警拉
休班警實係咁盡責啦
仲要著全黑衫
仲要幾個一齊行啊 約埋一齊返放工啊
個幾個警察實唔知跟左佢幾條街
一買lazer pen就衝上前拉人

大家買物資個陣真係要小心
就算旁邊D人著黑衫都唔一定係同路人黎架！
要時刻保持警覺

請refer翻之前個辨別臥底post，唔好自己分化自己人